<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><listeDecriptionNotion nbrNotions="7" title="Nouveau"><notion fileName="7_1_1_1_1" font-family="BCDEEE+Cambria" font-size="11.0pt" id="1_1_1_1" position="0" type=""><span>Accenderat super his incitatum propositum ad nocendum aliqua mulier vilis, quae ad palatium ut poposcerat intromissa insidias ei latenter obtendi prodiderat a militibus obscurissimis. quam Constantina exultans ut in tuto iam locata mariti salute muneratam vehiculoque inpositam per regiae ianuas emisit in publicum, ut his inlecebris alios quoque ad indicanda proliceret paria vel maiora.  </span></notion><notion fileName="7_1_1_2_1" font-family="BCDGEE+Calibri" font-size="11.0pt" id="1_1_2_1" position="1" type=""><span>Haec dum oriens diu perferret, caeli reserato tepore Constantius consulatu suo septies et Caesaris ter egressus Arelate Valentiam petit, in Gundomadum et Vadomarium fratres Alamannorum reges arma moturus, quorum crebris excursibus vastabantur confines limitibus terrae Gallorum </span></notion><notion fileName="7_2_1_1_1" font-family="BCDGEE+Calibri" font-size="11.0pt" id="2_1_1_1" position="2" type=""><span>Haec dum oriens diu perferret, caeli reserato tepore Constantius consulatu suo septies et Caesaris ter egressus Arelate Valentiam petit, in Gundomadum et Vadomarium fratres Alamannorum reges arma moturus, quorum crebris excursibus vastabantur confines limitibus terrae Gallorum </span></notion><notion fileName="7_2_1_2_1" font-family="BCDEEE+Cambria" font-size="11.0pt" id="2_1_2_1" position="3" type=""><span>Intellectum est enim mihi quidem in multis, et maxime in me ipso, sed paulo ante in omnibus, cum M. Marcellum senatui reique publicae concessisti, commemoratis praesertim offensionibus, te auctoritatem huius ordinis dignitatemque rei publicae tuis vel doloribus vel suspicionibus anteferre. Ille quidem fructum omnis ante actae vitae hodierno die maximum cepit, cum summo consensu senatus, tum iudicio tuo gravissimo et maximo. Ex quo profecto intellegis quanta in dato beneficio sit laus, cum in accepto sit tanta gloria </span></notion><notion fileName="7_2_3_1_1" font-family="BCDGEE+Calibri" font-size="11.0pt" id="2_3_1_1" position="4" type=""><span>Saraceni tamen nec amici nobis umquam nec hostes optandi, ultro citroque discursantes quicquid inveniri poterat momento temporis parvi vastabant milvorum rapacium similes, qui si praedam dispexerint celsius, volatu rapiunt celeri, aut nisi impetraverint, non inmorantur  </span></notion><notion fileName="7_2_3_2_1" font-family="BCDGEE+Calibri" font-size="11.0pt" id="2_3_2_1" position="5" type=""><span>Cognitis enim pilatorum caesorumque funeribus nemo deinde ad has stationes appulit navem, sed ut Scironis praerupta letalia declinantes litoribus Cypriis contigui navigabant, quae Isauriae scopulis sunt controversa </span></notion><notion fileName="7_2_3_3_1" font-family="BCDGEE+Calibri" font-size="11.0pt" id="2_3_3_1" position="6" type=""><span>Nihil morati post haec militares avidi saepe turbarum adorti sunt Montium primum, qui divertebat in proximo, levi corpore senem atque morbosum, et hirsutis resticulis cruribus eius innexis divaricaturn sine spiramento ullo ad usque praetorium traxere praefecti. </span></notion></listeDecriptionNotion>